熱狗分化個個都知 但如果有勇武係熱狗 咁割唔割先?

事緣係響呢個post大概我已經成功被熱狗

但睇留言硬係覺得好多人唔信勇武入面有熱狗

先講一句 唔係講緊做冷氣軍師嘅熱狗
而係前線full gear真勇武嘅熱狗
(大家應該知道2014年佔旺主力就係熱狗吧 魚革前亦有熱狗政治犯言某)

響呢度你叫我證明2019年仲有冇係冇用的
證明到就益咗mon po 9
先假設真係有既勇武又熱狗(or城邦派)嘅人存在
你割定唔割?

唔割
不割蓆大過不分化 我哋冇割任何反共勢力嘅本錢 更加冇割勇武嘅本錢 分化撚熱狗都係咁話 勇武不是Condom

割
不分化大過不割蓆 勇武都冇情講 呢場運動就係靠不分化而走到依加嘅 邊個分化邊個就係鬼

想知大家投票嗰陣有冇諗過有熱狗係勇武

而家前線理論上唔會有熱城系
因為佢地吹休息吹左好耐

唔想知 靜靜地

我個人就覺得我哋沒有割蓆的本錢
任何一分反共勢力都要用盡
冷氣軍師熱狗係負戰力
但前線熱狗點睇都係正戰力吧。。。
勇武經poly一役元氣大傷
再割前線真係唔夠人

樓主熱狗 9成係

我哋應該要將冷氣軍師嗰班同前線嗰班分開睇

sor
但見個勢色太唔對
2014已經退出咗一班勇武
2019再黎嘅話。。。

我只可以講 前線唔夠人係可以輸架

兜咩丫 熱狗眼中唯一有效抗爭方式就係課金同投票比熱狗 一日三餐前對住陳雲肖像拜三拜 旨意佢地做勇武？你問下佢地暖氣開幾度好過

咁你割唔割先

2014 中過熱狗毒正常都會醒
呢幾年要搵新症好難，形象太差醜聞太多
2019 班前線後生既分分鐘熱青城都未聽過邊有咁多熱狗

利申 信過光頭達9up 後悔到不得了

你副主席指令做乜又唔聽

記得七一立法會邊個帶路嗎？

熱狗點會上前線 佢地只會水9人上前線 自己係後面指手劃腳

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

唔係投白票咩
熱狗入面的確有為數不少嘅冷氣軍師
但除此之外都可以有勇武

問嚟都多餘
拉
講明核爆都唔撚割

佢哋話退出社運只係冇下台階
咁都直接證明有前線
單單問射撚滿呢個case
割唔割?

利申被捕者點都唔割

講真 我從來都冇割過熱狗 一直都覺得佢哋係同路人
只不過係近排唔知咩事 佢哋係咁屌返人轉頭
但我仍然都係一樣態度 不分化不割蓆
只期望佢哋有時候可以屌少啲

好多連登仔唔是咁諗吧
anyway咁割唔割冷軍熱狗

唔割 但希望佢哋可以屌少啲
少批評多實事

真
我都想佢哋出少句聲
或者係換個講法已經好好多
係要大大力屌

上面嗰啲comments 證明，如果有勇武係熱狗，勸你地寫定遺書，因為出左事都冇人信你哋上過前線。

利申：熱狗一定割

唉
嗰個乜9 "OIX親子丼"由美國聯署page變成恥笑泛民page
日日都帶頭割蓆 少咗搞聯署
唉冇眼睇

係做野 咩身份都唔割

你鬧得人做狗其實已經唔存在割唔割嘅問題

你咪試吓表明自己係熱狗去申請六一二基金囉

成個連登都叫佢哋做狗，明顯已經當共謀割咗，群眾智慧嚟㗎

已經3年啦
連熱城圍內都會戲稱做熱狗食熱狗你熱狗
呢度我只係當代名詞
可以用番熱血系/城邦派

突然諗起有人話勇武如和理非都要向熱狗宣戰
勇武熱狗要向自己宣戰

有冇諗過你係俾佢地當初既理念熱狗化，而家佢地只係原型畢露，而你只係較有自主思考冇俾佢洗埋一份腦

果班人最近做既野，有啲腦既都feel到，果班跟本建制b隊黎

呢個係泛民嘅問題
但最近泛民支持者好似唔多接受到批評
成日都被熱狗

不嬲都唔割
但如果出分化文就要預咗比人屌
咩人都係 唔只熱狗

呢個時勢仲割來割去
而家要暫時放低
我理得你第時係煲底搵黃洋達隻揪
定對陳雲往死裏打
而家敵人得共狗

咩理念先 屌泛民嘅理念?
6月前嘅泛民同建制b隊表現無異
只係呢6個月嘅表現似番個隊友

香港嘅本土意識就係靠熱普城 你口中所講嘅建制b隊帶起嘅
不過到2019年可能真係變咗

從來都係咁，但班熱狗恨不得而家就殺晒泛民班友先
建制反而可以放過

本土意識好似係本民青
熱狗不了

原來係熱狗水人守理大

有人入侵了。

大是大非面前做咩野選擇，做啲乜出黎結果係乜反映啲咩大家清楚明白
呢幾個月真係靠班熱狗樣樣屌樣樣插 個活動一早就完撚左
如果佢地唔係建制b隊不如自己諗下點解曾經燃點起既火種到今日係香港人心目中完全熄滅好過

唔好煩啦日日問割唔割

其實佢哋要分化未必分化到
帶風向帶輿論嘅話，都要有人本身接受到佢哋嗰套先會信/被說服
佢哋分化有效的話，當然就一定要大大力屌
但問題係
割唔割其實有咩具體分別？
定係其實割蓆定分化除咗態度上否定之外，其實只係一種文字遊戲，冇實質分別？
抑或係喺態度上唔會同佢稱兄道弟，每次出都唔會一齊爬山呢種行動上嘅分別？
定係會做多啲，用行動阻止佢哋嘅分化行為？

咪係，寫下野話泛民，或者想泛民真正本土化，都會俾人當熱狗。
其實我諗大部分人本身唔會割，但係連登六月hit 起之後，大量泛民議助進駐，用返司徒華果套獨裁社運。然後就成個連登都追殺熱狗，人哋俾人逼到絕境一定會反撲

Push

唔係講今日
當年天琦都係睇教主大
2016年第一班出黎保本民前嘅都係熱普城

當然 我同意最後真正壯大本土嘅係本文青同民族黨 同埋呢場時代革命

調番轉諗
係佢地影響力大不如前
陳雲由811吹休息風吹到依加都冇人理就知

sor
但每次講到熱青城就真係想割咁

我發現我所有提起連登有大量泛民議助嘅comment 都勁快有負皮。做得水泥隊唔好怕認，如果唔係同熱狗冇分別。

點解要label人?

嘩屌 真
我以為得我一個咁諗
7月開始成個連登變到睇城寨就開始覺得唔對路
然後開始屌兩句泛民就話分化 被熱狗咁
屌不等於割 泛民呢半年黎一向都係百屌成才嘅
點解要變到屌熱狗就得屌泛民就唔得

我認同嗰班人冇乜影響力

而割咗就會叫人唔好去熱狗舉辦嘅活動

只係用黎形容政治取態同抗爭方式
冇label之意

定係講緊"被熱狗"label?

其實有d值得屌既野泛民係比人圍屌
琴日黃之峰同方仲賢，民主動力

大家反感的係有人有心小事化大...

理大單野立場同蘋果明明通哂天先報
唔知屌乜

唔知乜學生會喊全名又屌一餐

小事化大係乜玩法

係熱狗不停割先架喎，而且勇武同熱狗係冇得共存，熱狗一路叫人休息只要唔係佢地搞嘅活動就係送頭，你係熱狗嘅應該休息左點做到勇武，做左勇武嘅姐係唔跟熱狗果套咁又點會係熱狗。

熱狗只係一堆邊緣人士，冇生產力既中共卧底，從來唔係同路人，何來割席？佢地叫人投建制果下已經原型畢露，仲要係國際戰線狂插示威者

民主動力post其實唔太推得起 但件事好嚴重
呢個問題係會延伸到出年立會到底名單要點出 會唔會又係大台話事大台認證
但大家好似唔太care嗰一兩個議席咁
大台又刻意淡化。。。

係熱狗嘅思維模式而非熱狗嘅行動
佢哋冇大家想像中咁聽陳雲講

真係嘅 射撚滿又點會被捕呢?

因為泛民無乜犯大錯
只係一兩個議席
反而我地要set agenda
下年立會點分豬肉

Yes lol
熱狗死開
我必割

真心好撚煩。本來價值觀唔同就一定會嘈，兩公婆時不時嘈下根本就好正常，你同另一半係咪每次一嘈就問分唔分手離唔離婚，一段感情係要維繫，維繫係靠體諒理解唔係靠每日問一次分唔分手

利申講緊男女感情

黃之峰同方仲賢先係真大錯
屌 明知自己有影響力小心d把口la
青山派無影響力但你唔係..
其實有機會影響蔡英文選情

立題錯咗 1永遠唔會等於2

班台灣共諜出盡力谷
我只可以講gphone出發點係好 前排唔少節目都有訪問出走台灣嘅手足 情感上係想早日幫到佢哋
但有啲野唔可以講出口 私下要求就夠
政治嘅野台灣人都識 但都要等民進黨真係成功連任先至諗報酬吧

唔好迴避問題啦

2014年有去過佔旺嗎?
射撚滿為何被捕?

分化就割
平時唔同意見唔緊要 只要係大家都認同既野上面一齊努力就得
好似彈劾7婆咁
熱狗都有投讚成票

元朗天價天橋個聯署熱狗都係入面

咁係呢啲大家都認同既野上面一齊努力咁大家都係手足

其實我真係唔想屌熱狗 求下你地割左9達同陳雲呢班仆街啦

佢哋話係同一班人
人哋熱狗就真係不割蓆啦

如果唔係呢
有班熱血水泥隊搞國際戰線 但冇影響索羅門爸爸

依加個問題係
如果真係有勇武呢

退黨保平安啦，睇下法國佬李政熙個d走得前一樣係熱狗到撈唔到

唔存在勇武熱狗
因為勇武同班大佬指示唔啱

呢個真
但其實仲有班人主張陳雲帶頭講勇武抗爭同be water
當中可能有班就係勇武

突破盲點

well唔怪得司徒華年代唔跟泛民大佬就唔係泛民lol
當你用"跟熱城大佬=熱狗"去解釋嘅時候可能係
但平時屈人熱狗 話你熱狗你分化嘅時候
事實上個標準係用"分化嘅行為"去定義"熱狗"

依加我問得清楚啲
如果有熱狗式分化行為嘅勇武存在
割唔割?

唔洗幫熱狗洗白啦

有又點無又點

從來都唔係因為你身份，係你做過乜

分化post on99

真相會唔會係
熱狗唔會好似泛民支持者咁泛民大台話一就一 完全冇個人意志

係囉
熱狗日日吹要休息
咁真係熱狗又點會出黎做勇武
唔聽陳雲／鳩達支笛既都唔算熱狗啦

冇錯
所以依加係問緊
到底"分化影響大啲"定係"勇武貢獻大啲"嘅問題
當兩個行為都有嘅時侯
我哋係選擇"割分化撚"定係"堅拒割蓆"?

係poly

當你用"跟熱城大佬=熱狗"去解釋嘅時候可能係
但平時屈人熱狗 話你熱狗你分化嘅時候
事實上個標準係用"分化嘅行為"去定義"熱狗"

依加我問得清楚啲
如果有熱狗式分化行為嘅勇武存在
割唔割?

熱狗已經退出社運點樣勇武

唔割，兄弟爬山，各自努力。

其實你想講幾耐呢

又唔咩大人物，撚知係熱狗呀，唔通佢主動同你講呀

而利申我係偏向泛民既
我唔覺得泛民大台話一就一，完全無個人意志，反而係而家泛民大台都要跟番抗爭者既主流意願

至於熱狗，我相信都有一定勇武手足，但你地本身既定位就係靠屌泛民而拎票，我明白

但係大事大非既時候，你仲左割右割，仲要痴埋陳雲呢個人，又show唔到市民你係同路人

唔好意思，落場果陣一定係手足，其他，不了

如果有前線瘋狂屌同路人做分化撚周圍割席會唔會俾人割席
樓主係咪問緊呢一句

割，熱狗存在既目的就係分割我哋
攪散成個運動
當年佔中同宜家佢哋做既野完全一樣

佢自己公布退出社運

鄭咁悶都冇喺熱狗蒲頭好耐啦

證實到陳雲上前線再問

民動也好, 風雲計劃也好, 其實一兩年前已經做緊嘢.

當時都講到明有啲區好難搵人選, 亦有啲區會撞區之餘難以協調. 當時冇人出聲或提出建議

到半年前先有一班社運素人 , 或多咗留意政局嘅人, 佢地又唔知一直以來協調嘅困難, 到選完就攞一兩區嚟嘈, 但從來提都唔提民動幫忙協調咗幾十區.

上面嘅嘢, 鄭教授也好, 被判刑前嘅戴教授也好, 都討論咗好耐㗎喇.
要質疑大台, 一早質疑咗啦, 做乜選完先呢樣嗰樣.

拉

問題個兩條友唔係咁諗
泛民+本土先係主要敵人

熱狗就有個人意志?

你試下喺熱狗嘅fb post發揮你嘅個人意志, 會有咩後果

佢地一直都係以幫會甚至宗教形式咁run, 呢啲嘢好清楚㗎喎.

既然你真係問
我答你割

因為見到熱城普咁撚西
都仲要繼續做
而唔揀返做一個普通抗爭者
點解我仲要撐

熱城普所有人都係屌人父子騎驢表表者
之前又笑9 d 人不分化泛民
依家又想人地用同樣準則對待自己
食撚屍啦 邊有咁便宜
雖然泛民係on9, 但成班熱狗做過乜撚野
冇熱狗咪冇熱狗囉

鄭松泰指，因現今街頭行動的風險比以前大，熱血公民將會全面撤出社會運動，當中風險包括「有無間道的情況」，加上他認為目前輿論上對抗爭者的保障不足，而熱普城陣營在體制內，只有他一人，故應按兵不動，養精蓄銳。

唔割熱狗青城，
好勒到全世界都呼籲投票區選踢走建制時候，
佢熱狗青城又走出黎話投建制懲罰泛民，
然後又唔L屌得？
你係前缐既話，你個隊友下下做你team相反既野再屌你智障，你又仲team 唔team佢？

facebook page的確冇 佢哋會block人
但行動上好明顯有吧
射撚滿點解會響poly被捕?

佢被捕,同個人意志有乜關係?

真係聽陳雲講就唔會去poly吧
有人用支槍指住逼佢去poly?

咁上面話"泛民支持者完全冇個人意志"就唔成立啦

留守者都有泛民支持者, 但佢地要留要走都係個人意志, 泛民左右唔到佢地

OK 推

咁冷氣軍師左膠呢

帝怡居民都想踢走建制。。。
同樣邏輯都可以應用響6月前嘅泛民
2016年魚蛋 第一個衝出黎割蓆嘅唔係建制 而係泛民
只係6月之後泛民有改變有進步
好多人覺得泛民本土化/泛民係可以合作嘅對象

而熱青城嘅睇法依然同6月前冇變
泛民依然都係為選票而行動

岩牙，無射撚滿潛入poly 發動圖書館戰人權法都未過到
仲有熱狗係勇武始祖發明射馬紙魔法

熱狗就死啦

熱狗眼中建制係同路人？建制割乜尻？

你成段野都唔係答緊我呀！
而家係大家爬山你熱青城周9圍屌其他人同做法呀！
聽熱青城點去投廢票得一萬咋！已經計埋真心膠勒！然後你哋走去屌冇聽你地點既人？

咁燒法院果個一定係熱狗

總之任何槍口對自己人嘅一定要全部統戰至死

你諗真啲
熱城依然認為泛民唔係teammate
佢哋亦為依加做嘅野只係益撚咗泛民
屌智障呢樣同屌票一樣咁on9 但如果冇呢場運動 香港人只會繼續停留響保皇泛民雙重溫水煮蛙嘅局面

仇恨嘅種子係由2014年種起
或者係呢30年嘅不堪
我都好希望班熱狗可以寬容啲睇泛民呢半年嘅表現
但佢要割我只能表示理解 投白票我都理解 但唔會聽佢哋講投白票

戴耀廷都唔割wor

熱狗邏輯=泛民不是自己人
佢哋係點一回事
問題係我哋當唔當熱狗勇武係自己人

不過其實唔係好知燒黎做咩
不過予以尊重

勇武咪即係熱狗

咁都唔知第一日做人？

不同判決均顯示香港已無法治可言
法官染紅 淪為政權制度暴力的工具
之前沙田已經有人燒過一次

都有獨派嘅(熱狗話係暗共)
但好意外嘅係好多連登仔唔知勇武入面有唔少熱狗
一邊話勇武核爆都唔割
一邊又想割晒熱狗

老師晨早吹晒雞唔好出
出得黎果啲熱狗仔等比佢掃地出門

我知呀
但又無足夠證明佢地染紅
譬如話如果知道有法官係收咗錢而係背棄自己嘅專業操守
呢件事爆出黎燒法院會合理好多咁囉
始終成日都話香港只係淨返法治
燒一燒的確未係太完美既

如果民建聯係前線勇武手足割唔割
如果休班黑警係前線勇武手足割唔割
如果老解係前線勇武手足割唔割

呢個明 我都成日笑鳩啲熱狗
但現實係佢哋冇樣樣野都聽大台(老師)講
有個人意志

"得番法治""法治有險可守"呢個係泛民講法 我不認同
喂 司法覆核成功都有得暫緩嘅
律政司申請野就幾日有結果
市民申請就排期

巴士站搜到把遮就話攻擊性武器 入撚埋
言某呢 梁天琦呢 DQ呢
人大一句就收皮嘅"法治"仲係法治?

不過法官染紅就不嬲都係
一定要清算

以你嘅講法熱狗從來都唔係自己人?
2014佔旺嗰班係唔係自己人?

推番正經post

方仲賢已道歉！全部人入去幫手推！

係我地俾佢地一早割左
張野一早爛左
所以唔存在割定唔割嘅問題

邊有咁多如果

的確
但我哋都有唔割嘅選擇
驅逐共黨都騎劫緊時代革命
但時代革命理論上可以包容埋驅逐共黨

"勇武入面有熱狗"呢個係事實吧

都係果句
唔係包唔包容嘅問題
係熱狗一早割左我地 刻意劃清界線
所以無論我地割唔割張野一早已經割左

點解係事實

如果係咁，勇武手足有黑警都可以係事實
（當年都有施sir)

熱狗只係一個洗腦教黎

咪問緊2014年佔旺係咩人lor
5年後班人死晒?

施sir 都係2014
你會唔會話5年白警死晒？

唔會
所以2014佔旺班人都未死

btw老豆搵仔啲料點黎

報料=/=白警

記住佢地係有免役條款

好多人都仲係堅持勇武入面唔可能有熱狗
最終變相割咗勇武
2014年佔旺 poly射撚滿

講和理非衣著 HKAA班旗手都人人blackbloc啦 但話割熱狗嘅和理非仲係戴個口罩就算

well老友你咁define 應該唔會有白警
唔做到攬炒巴gphone級數都唔好意思認自己做和理非

我所識既熱狗喺今年既所有運動都無參加過，同埋淨係識屌三屌四

所以你d如果根本就晒氣

根本個底盤就唔夠厚，5年咁多人變節你拎黎做如果完全唔可以成立

無錯
14年熱血新聞好撚勁Tim
拍得住而家立場

但5年，變左幾多邊個知

點解去到所以
你講嘅如果係我嘅#定係你嘅#130

然後 係有好多前熱狗退咗會 但佢哋清算完 剩企嗰班死忠又畀你講到死晒

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

因為熱狗同陳雲黨已經變成葡萄撚/共諜

當佢地真係企前線做勇武，我唔會覺得佢地重係熱狗同陳雲及其黨羽（國難都要話自己退左熱）

咁你個如果熱狗係勇武嘅如果根本唔成立

你識哂咁多個熱狗?
淨係4眼都已經因為poly比人告緊暴動
熱狗義駕 義診 法律支援
盡心盡力幫手足
結果就日日比人話係鬼
連登仔寧願信幅所謂共青團tg cap圖都唔信幫緊大家手既人
又話兄弟爬山各自努力
而家唔係叫你投票比熱狗或者加入佢個黨
結果唔同意熱狗屌人就當正熱狗係分化鬼

今次區選熱狗從未叫過人投建制白票
就算同泛民政見唔同都叫人要投黃色
結果幾隻打手開post老屈
全連登就當哂熱狗叫人投建制白票

連登仔幾時先學識fact check
唔係見到有個post標題叫[fact checked]熱狗係鬼 就真係fact
fact要自己check架
熱狗區選有無叫人投白票碌下松泰fb page幾分鐘就知
信五毛話熱狗區選叫人投建制白票既人有無自己fact check過?

勇武一定有熱狗,班友弱智
勇武唔割我哋算好㗎啦

葡萄撚 屌泛民嘅分化撚都可以上前線
國難李政熙17年已經唔係熱狗

講到香港第一班勇武去到5年後全部退晒會
射撚滿真係入去poly搞圖書館?

好多人係先入為主咁定義"熱狗唔可能係勇武"去講
卻無視個歷史脈絡
香港人有必要去認清到底依加企前線 同被捕嗰6000人 (加n個失蹤手足) 到底係咩人

fyi梁凌杰烈士都去過佔旺

[url]
[/url]

又係時候要推一推POST

一句退出大撚世,就唔世數?
成班熱狗所作為,唔檢討無道歉
點都冇可能再做同路人

你坐撚左幾耐呀

開頭都有啲用
依加班狗太癲 議員真係冇乜作用

平心而論612胡志偉都有上前
都唔講飛機師鄺神呢啲鐵人

我同意要清算熱狗
但同樣泛民都要清算吧

泛民過去30年嘅所作所為 唔檢討無道歉
(支持領匯上市 普教中 入中聯辦 放棄做主席 起大台一言堂 魚革第一個出黎譴責。。。)
但誠心悔過 有啲貢獻 可以贖罪
都係同路人

如果有熱狗繼續響前線做勇武
只係響網上把口衰啲 都算有貢獻吧 都算係肯上前線嘅少數
咁點解佢哋唔係同路人呢?

班和理非響屋企睇live睇到樣 唔洗捉鬼 唔洗多謝黑警
緊係覺得勇武

如果唔係有堆白區(eg建制自動當選區)冇泛民插旗
我諗本土素人都唔會響區選有咁多席
本土派響民主動力大台嘅魔掌下都唔知可以有幾多資源

大概泛民響立會唔會再咁順灘
前幾日肥佬黎先話要起大台

沈大師出文叫區議員捐人工支援義士
都唔見有政黨響應

Popo捉前線小隊，基本上係四招

唔好郁啲就屈sir屈毛

熱狗幾時幫過香港,永遠都係分化搵著數
無恥民建聯,好彩有612,星火姐,熱狗要抽3成手續費架

熱狗有就今次抗爭收過任何捐款?
抽乜野三成水
義駕 義診 法律支援都叫無幫過

我唔記得喺邊個節目聽過

黃洋達並唔係抽三成課金
而係黃洋達分七成俾手足

2014年醒咗未
2014年你屌嗰班就係被割蓆嘅受害者

然後去申請612時表明自己係熱血公民
睇下申唔申請倒

打破迷思: 立法會選過35席既機會率係近乎零

【血的教訓】屠龍小隊用血教曉我地要靜靜雞

中間要食3成手續費.
個時成班熱狗圍爐護主
到依家仲有幾隻唔認熱狗既熱狗出黎兜

其實我真係寧願佢地唔出

當然要割
如果唔係有一大班自稱勇武既熱狗做埋大台咪騎劫埋個運動

勇武係一種心態多於徒有外表或特定人士

你如果企喺佢地既立場諗下區選果排佢地經歷過D咩
你就知點解佢地依家開口就屌人
如果你有同理心

熱狗要籌課金, 駛乜一定要"就今次抗爭"啫

佢地短時間內就籌到百萬計嘅課金俾狗仔隊.邊個網媒夠佢犀利!

你意思毒果單野?

係
同埋黃絲之後對佢地永無止境既批鬥

其實我覺得唔太關事 佢地真係好私怨
之前咬耳仔單野都係 成班熱狗fans page係度講咩耳債票償抽水 真係無眼睇
但大家都真係要停下

就係知李政熙退左熱先咁講

你都未明我講咩

簡單講：而家熱狗除左葡萄撚咁屈人泛民打手、屌人食人血饅頭自己又派人食左兩個、幫保皇拉票之外
係唔撚會出現係前線勇武呀

屌熱狗陳雲就係泛民

其實唔知點解大家可以咁主觀確信所有前線勇武都退晒熱

我冇辦法證明你知
但有唔少勇武贊同熱狗城邦嗰套

調番轉我請教下你 勇武嘅政治光譜分佈係點?
首先唔會有泛民支持者 覺得泛民嗰套有用就唔會變勇武吧
咁勇武真係全部都係獨派?

我覺阿 班友就係抽水抽到盡
但同樣標準gary fan 蘋果主張血償票債就冇問題?
嗰日10蚊買撚咗本血償票債嬲撚到我

大家幾時可以用同一套標準一視同仁?

一直都係班陳雲黨同熱狗一比人屌就屌返人泛民打手

佢地識講屌泛民唔一定係熱狗陳雲，同一時間屌你一樣可以唔係泛民

一視同仁?

有時見到熱狗post下面d留言會嬲撚過見到無腦黑心藍絲講野

獨派都會被熱狗
我同意無論係熱狗定泛民打手都唔一視同仁
下下搬龍門
我針對嘅就係搬龍門呢一點
根本同政府一撚樣

你知班藍絲係智障
但熱狗唔係 佢地有目的
係因為駁唔倒(?)定係因為其他原因?

好話唔好聽，好多連登仔都係冷氣軍師

利申，識幾個熱9前線，叫人流水，唔好打陣地，主張城邦，叫人唔好守理大。不過佢最後都唔忍心入左去守，結果比9捉左。
你話小弟會割咩？

會唔會考慮唔開POST問ON9野?

陳雲叫人唔好救poly, diu中大死士, 叫人投白票, 笑藍絲進化就變黃絲

你邊L 忽見到佢當你自己友?

題2014做咩
而家2019
2016年果陣梁烈士仲做緊工聯會義工幫郭偉強拉票添啦

我知道嘅熱狗勇武都係咁諗
忌浪漫 宜流水 係佢哋嘅主張
但屌完都係去poly支援

然而連登仔唔信勇武入面有熱狗

勇武嗰班
應該都走晒

有問題呀
所以我兩邊都係輕輕屌下就算
但大力屌就唔好囉

利申：我睇到血債票償 索性冇買到

熱狗想洗底?
今時今班熱狗今日仲以自己岩撚世
找數贖罪先啦

本民青帶起本土意識
你要接受現實
帶起呢種右翼本土主義嘅
真係陳雲
連黃毓民都係跟隨佢
我都覺陳雲係怨婦
但呢啲真係事實
仲記唔記得當年陳雲同長毛左右激辯過

又倒轉黎講
而家係你哋既大佬光頭達國師不停係度屌9其他大眾主流意見呀，人哋各自努力你地就不停屌9人地On9，
先攪到咁多人對你地不滿呀，你失憶定訓左呀？

類似邪教咁run

唔好再幫熱狗做曲線宣傳

熱狗=冷氣/暖氣
完

我堅係識一個勇武係陳雲信徒。
不過 once 佢唔係學陳雲吊云成街人暫時我都當佢兄弟

陳雲鳩達人格係有問題
教主都係性格有問題

垃圾post 拉

師兄
我一路嘅重點係argue緊"勇武入面到底有冇熱狗"
而唔係講佢哋周圍點屌人
佢哋唔可以係周圍屌人嘅勇武or支持熱狗屌泛民嘅勇武?

縱然我唔同意佢哋係又屌唔係又屌
但有勇武嘅事實唔會改變

成個post都冇主張過熱狗啱撚晒
而係講緊勇武入面有熱狗

班友十年前仲做緊港豬 唔好怪佢哋
所以縱使陳雲好多疑似"共諜"行為 我都唔明點解"共諜 要激起本土意識
冇本土意識嘅話 6月700萬人出去都只係會和理非遊行 完場番屋企第二日番工
咩都唔會有改變

前線有熱狗可以當佢condom

鳩up唔使本嫁wor你，好彩緊接既#177即刻踢爆你姐

1. 陳雲講既唔係休息，係唔搞勇武行動，由811爆眼少女出現後就咁講了。對的時間做對的事，就係咁多，你個腦就休息

2. 即使知道出動係不必要甚至無用，難聽啲講句，見到啲人跟住泛民同鬼登送頭，有唔少人都係會忍唔住出去幫打。剩係理工送頭一役，好多熱城支持者就已經去左嘗試救，講緊唔只係熱狗既秘密拯救小隊，既係蘋果日報篤灰封逃生路線拉曬果啲，係講緊有啲係入左去理工，更多係所謂被圍點打援果啲援黎。full gear有防有攻咁落，你對唔對得住呢班人丫？

唔想知就咪撚禁入黎啦，前線有熱狗就一句唔想知就算，佢地都係義士，都係搵命博，搵前途博嫁，我屌你老母。